香港人——別來無恙？

你老母賣香港 而港豬 恭賀
有偉聰做一哥 全責傳 停帶
何君妖不服 出錢擺局
而啊麟擔心 再係咁 靠靜香

我老母問香港 維穩衰邊樣
個議會爛玻璃 無法被忘記
話幾位死仕 收錢搞事
旁人攜著子女遊行
我問媽媽有沒睇要聞

鄭月娥亂屈不辨白
個柒婆未識得入閘
修港法護中央
無懼香港應國難
啲警察亂開槍謾罵
鬧自由閪佢冇號碼
唔自責 唔負責
耶穌都高攀
hallelujah

你戴起白絲帶 罷工兼休學
個政府話鳩知 唔去理會你
被家超羞辱 港英恥辱
誰說了特首要為民
你是否只愛護中國人

鄭月娥亂鳩噏獨白
個柒婆未識得入閘
修黨法護中央
無懼香港對國難
啲警棍亂揮打亂發
百萬人街裏去問責
唔係我 （鄭月娥）唔係我（張建宗）
問警方一哥
一哥說恰當

警總冰冷牆壁 怎麼寫滿彌哀
夢內畫黑的相 為何林奠發著呆
周街反對傳單 參選講過離開
實係上帝搞錯

點解條木契柒婆認衰都站立
鄭月娥自尊心泛濫
呢三個柒姑碌
隨便講稿當對話
鄭月娥為港添混亂
有問題西過界就算
渠務署 民事署
唯唯不兜圈
金鐘裏清算

strong post

hallelujah 笑出聲

幫下佢手見耶穌

推到陳柏宇上勁歌唱

唱完仲見唔見到佢？

Push

填得好過原本個「造飯」陳詠謙多多聲
呢D先叫填詞㗎嘛

多謝巴打幫推到有人唱

推

高汁，推到有人唱

多謝巴打
求指教可以用咩唱完放上黎同搵音樂

正喎

唱

有啲唔啱音

Pish

例如？

［分化失敗］黨媒AM730及中共駐連登五毛：楊岳橋叫暫緩搜捕；楊拍片：我叫停止

我無野講

拋磚求引玉

巴打唱得好悲壯好啱首歌

你用咩apps錄同點放上黎求指教

soundcloud我用唔到

求其用joox錄咋 用joox好似會綁死左無得匯出

冇用過joox一陣試下仲有冇其他可以介紹

好似有d大陸apps都可以 不過不了
（雖然joox都紅底

試左幾隻都係無得匯出

梁夕大師？
我日loop夜loop你首毒自痛悲loop到去譚仔自動波叫左牛肉大辣走韭菜都唔知咩事

毒L幾時變咗大師

毒L都可以係改詞大師
btw一直都好想問你到底經歷左啲咩先填得出呢啲詞對狗打飛機又左手起曬繭咁

不要再說了.jpg

等人唱

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會